睇書坐咩椅

阿叔條野就斷

Embody

咁我換過副body算

嫌貴買二手囉

自己整

想買電競椅但係老竇唔俾